好想喺精神病院渡過餘生

咁我做咩都可以合理

細細個就覺得有另一個自己咁
屋企有張我唔戴眼鏡既相
但我睇黎睇去都覺得個個人唔係我自己黎
一種好陌生既感覺

好鐘意收埋自己
成日哩埋喺張床度玩手指玩筆
直到中三個年
好似唔受控制咁一個人喺公園坐
個陣明明同緊一個女同學傾計
後尾我返到屋企再繼續同佢傾個陣
佢話我做乜變左另一個人咁

其實都幾恐怖下
又唔可以話係二重人格
因為我仲有意識
至少係我腦入面仲會有印象咁

想知有冇其他人同我一樣
有時會變左另一個人咁
或者所謂既黑化之類

精神病院好多基佬

睇左醫生先

連登夠多喇

唔太鐘意睇醫生
就算我病都係喺屋企自己吽幾日就得

我仲有意識喎但係
係有時將夢境同現實撈亂左
所以有時人地問我點解要咁做
我都唔知點答佢

入到精神病院只會比人虐待

去到邊都俾人虐待緊

香港=精神病院

55

做我隻狗

醫生呢

養到我死為止?

醫生都變埋病人

你都痴線，未見過人點養狗?

咁香港仲有冇正常人

姐係點

我

當全世界得你一個正常人 你就係唔正常果個

未必係人格分烈
認真去睇醫生先

and u？

睇精神科？